又多一個中秋節大家唔好食月餅嘅理由

冰皮好痴線

食嘅未當一餐飯囉

邊個叫你日日食

因為蓮子已變成蓮蓉

拉勻一世好少姐

食一舊都飽死

我都唔食月餅 會被人話殘忍 涼薄 冷血

咁我寧願食3p izza

食哈根大師雪糕月餅
當雪米糍咁食

由細到大都唔鍾意食月餓

餅

月娥

點解冰皮會咁勁

耆齡王

又唔係日日食